(裝備撚）移 動 式 連 儂 牆

是咁的，
發夢去左幾次遊行，

撞到個廢老笑鳩班示威者標語又唔舉下，
係到鳩叫鳩行，
D on9連儂牆整完又搬唔到，

比人打又冇野擋，
要自衛又得把死人遮，

我問佢「咁你有乜高見呀廢老」
佢同我講：「和理非 + 勇武 = 移動式連儂牆！！！！！！」

之後就比左呢個秘笈我
仲話帶出街去遊行，
高舉標語係天經地義！！！！

——————————————-
所需物資

1. 浮版（decathlon $64) / 紙皮（$0）

2. Memo紙 （$0，公司拎）

3. 衣物伸縮棍/枴杖 (Aeon $12) /鴨記或迪卡儂行山杖（$67） / 藤條 ($0，發發聲，打仔必備）

4. 索帶

自己諗方法索埋一齊

—————————
示意圖

—————————-

記住遊行要有標語，
印唔切記就自己痴memo整連儂牆！！！！
咁大家先知遊行訴求！

Push

預計五毛今晚又準備轉風向

和理非即時變身勇武

90後，00後已經完全排狗，同身邊做狗既人斷哂關係。

身邊有人兄弟都冇得做，有人唔想比狗屌而分手

巴打回錯post ?

隨時轉換形態

D手足似係訓哂

推

聽朝再推 五毛大軍又想洗版上熱門轉風向

樓主畫功好正

本身好認真睇緊，見到粒膠神勁q，笑咗出嚟
呢啲日子好難笑得出架

無野講